正式宣布結婚無需忠誠，男人偷食都係愛既表現

因為偷食係重要一課，係婚姻既真諦

Sammi係咪入撚左咩邪教啊

你想原諒無問題，但都唔駛咁撚扭曲下話，譴責下都好呀好撚cheap好撚難睇啊

弱智